美參議員布萊克本：我們與黎智英和其他受不公義判刑的人站在一起

中共同港共都開始唔理呢啲嘴炮

就算係我o地連登仔都唔想理喇

一年standwith幾多次?